支那人最想睇既係中國有幾強大

佢地生活得幾窮幾賤都無所謂
你唔好理武漢肺炎有幾多人死
最後死剩個班只係想中國超英趕美做地球霸主
楊利偉奧運世界500強5G先係中國人關心既事

一年後厲害了我的國2要上映了
內容講述共產黨帶領人民打贏武漢肺炎

珍
支那人自卑到一個點變咗好勝
心底可能知自己國家係廢 教育 科技各方面都廢
但係民族意識洗腦下唔想認自己國家垃圾
加之共産黨日日自我吹奏
造就支那人呢啲扭曲嘅心態